fevawork係咪呃人搞屎棍

佢啲免費workshop會唔會係咁sell你比錢買course

吾會, 去過幾次係中途放break 時賣廣告

愛你

上過佢地既unity堂，無咩營養成份
佢地教既野同上網既free tutorial 好相似

免費workshop唔算sell野，但都唔叫有用

咁去黎托柒

唔識有人問下

之前成日ig賣廣告
好煩

其實無用， 佢講果d野同online人地講既又係一樣
老老實實睇番大學搞果d course重好